有冇人好鍾意肚餓嘅感覺？

我
好鍾意餓到咕咕聲

肚餓係最佳嘅調味料

出冷汗有種活著既感覺

餓到出冷汗？
我又未試過

竟然有人同我一樣

點解會鐘意呢？ 你地好健康架本身？

有為.jpg